[實習jj]有冇人出完placement好想quit

是咁的 小弟讀緊言語治療
到目前為止大大話話都出左幾個placement
本身對呢科都幾有熱誠 好想盡自己能力做啲野
但係越出得多placement就越迷失

可能因為我嗰科咁岩要寫好多document
基本上我成個禮拜7日, 有6日都係寫緊report同埋plan
越做就越唔知自己做乜鳩 好撚frus

有冇其他實習生(e.g. 護士醫生OT PT)都有類似情況？
又或者有冇過來人可以分享下點樣捱到上岸

Remember why you start